Как получить или обновить access token:
Перейти по url:
https://oauth.vk.com/authorize?client_id=6361549&display=page&redirect_uri=https://oauth.vk.com/blank.html&scope=wall,photos,video,offline&response_type=token&v=5.71
Разрешить доступ, вк перекинет на страницу с текстом:
"Пожалуйста, не копируйте данные из адресной строки для сторонних сайтов. Таким образом Вы можете потерять доступ к Вашему аккаунту."
Скопируй из URL текст после "access_token=" и до символа "&" (амперсанд). Нужная часть выглядит примерно так:
10b9f8be5c03abe5de795b99343516dafcefabcc74b3ab4d3da9a3d52235b2b3ba2491cccf533358aae8d
Теперь просто вставь эту строку на вторую строчку в файле settings.ini после
access_token=
чтобы получилось что-то вроде
access_token=10b9f8be5c03abe5de795b99343516dafcefabcc74b3ab4d3da9a3d52235b2b3ba2491cccf533358aae8d
Готово, Вы восхитительны :)

Описание файлов параметров:
text.txt:
Любой текст, который должен быть в посте

attachments.txt:
Приложения к посту. Форматы:
https://vk.com/albums-131101936?z=photo-131101936_456242775%2Fphotos-131101936 (важно наличие 'z=' и '%2F')
https://vk.com/videos-131101936?section=album_2&z=video-131101936_456239057%2Fclub131101936%2Fpl_-131101936_2 (важно наличие 'z=' и '%2F')
https://vk.com/photo-131101936_435289332 (важно наличие 'vk.com/')

publics.txt:
Паблики для предложения. Форматы:
(в первых пяти важно наличие 'vk.com/')
https://vk.com/apiclub (скрипт автоматически преобразует короткую ссылку в id, однако на это потребуется чуть больше времени, чем если вставлены сразу id)
https://vk.com/club1
https://vk.com/public1
vk.com/club1
vk.com/public1
1 (id паблика)
-1 (id паблика с минусом впереди)

Если скрипт почти мгновенно завершает работу или неверно распознает текст поста, приложения или паблики, нужно:
открыть Блокнот от Windows (Notepad), написать вставить нужные параметры и сохранить строго в кодировке ANSI.

Поддержка:
vk.com/dimadk24
t.me/dimadk24
vk.com/id159204098